# Liste projets (en construction)
### Isabelle Jossa
Bac 2

Les Rumeurs, Le Foyer : A3, 8 pages

A3 recto verso, 2 couleurs par côté, 8 versions différentes

100 exemplaires par posters

financement : le Foyer

répliquants : Clara, Sébastien

impression mi février (sauf une affiche en décembre) : semaine du 12 

mardi 13 : 9h → 12h cours d'Isabelle + impression vendredi 15 ?


### Morgane le Ferec
flyer pour appel à projet de la galerie → fin décembre

Marine, Clara, Sarah, Adrien

vendredi  1er 13h

→ c'est fait : → merci aux répliquants de constituer une archive !

### Caroline
projet GRRWWW 

→ impression prévue première semaine de mars

répliquants : Enzo, Joseph

une quarantaine de pages 2 couleurs partout

le budget serait avancé par l'école

### Aëla Cabel 
une édition/ bd, tirée d'une vidéo

édition tirée d'une vidéo réalisée par Aëla

→ pas de nouvelles, possible impression fin janvier

répliquant :Joseph

### Ilaria Fantini
édition narration spéculative

relation homme nature sous influence de Donna Haraway, Eduardo Khon, Latour, Descola etc

→ délai?

Adrien, Marine

→ mis de côté pour l'instant


### Simon Martin
simonmartin1993@gmail.com

Un fanzine sur le theme du bruit

Nous aurions besoin d'imprimer le premier numéro avant les quotations du premier semestre, pensez vous que ce serait envisageable? merci d'avance
Nicolas, Martin,


### erg edit
journal de 28 pages à éditer pour fin décembre

aspect documentaire scène de Los Angeles

150 exemplaires tous les 3 mois ou tous les mois

premier tirage fin décembre

Adrien, Enzo, Louis Guarido

première impression: la semaine du 12 décembre : mardi 12 au matin
suite jeudi 14 décembre?

budget apporté par les étudiants





